股市跌到抽筋,邊個先係嬴家

未入貨班友???

大家有沒諗住跌到盡,再入貨???

現在買咩先係嬴家

買反向ETF ???
熊???
沽證???

金正恩發達啦